[主場拆潛] 巴塞隆拿球迷討論區 (192)

lm

feel到個post名俾人binc

屌你

想學班利撚好耐

好學唔學學利撚

個名好染

就咁潛水艇咪仲正
輸左可以潛水

主場有信心啲

和波都潛得其實 雖然都九成輸左

睇黎個post名反應一般

是鳩但啦

太串了
加上應該要燈下

瞓了，聽朝先溫

佑仔

今季連隊波都學埋利記羅賓漢精神
對下半版係咁送分

Dani 2球助攻

踩

好來好去啦 下季點都要買返隻閘

有無睇緊

有啦 不過可以熄電視

潛同唔到你睇 飛鳥

之後仲有三場機會

記得仲有一場都係飛鳥

唔好買cancelo bellerin

好彩祖記晉級
比摩入到決賽又係變左賤種表演賽

簡些路個閘位連借比佢既蒙杜亞都爭唔贏
唔會咁on9用錢買人地個後備掛

仲要輸俾montoya個下真係

咪又係表演賽

又傳古天奴 究竟巴塞啲高層識唔識波 中場同右閘急需世界級 獲獲亂鳩買人 以為玩fifa 買親啲人一係水貨一係唔岩用 中埸一係華拉堤一係大佬 天價點都要買到一件。巴同蝗祖d買人真係高下立見 蝗3000萬isco kroos 祖2000萬 dybala 免簽特警 平價比真歷 我地3000 萬ag paco

賣佢就合理,錯在係冇及早出av練默契

上個post見有人問一隊係咪未試過有亞洲人⋯

起身見到袓記好心up
百屌高層

成班友喺度J返特警轉頭真係好撚肉酸

J特警又唔代表咩
話哂隊史最佳右閘

巴塞高層有咩做唔出

屌14-15開始個個都係咁話佢開始老要搵人接班
依家個個Dum哂春話做咩賣特警
先唔講維度重傷同羅拔圖本身踢中場
特警仲喺度既話佢2個根本唔會有機會同班正選磨合適應
因為你地只會繼續依賴特警打右路
始終有一日要接受佢離開
依家咁岩比佢新東家踢出局就哭喪核唔核突D

認同偽山

賣特警係ok
個接班人係AV就on9

而且要搵人接特警班唔一定要賣走佢
一個可能係隊史最佳外援念人情俾多兩年約我都覺得唔過份....

反正慳返啲人工佢係拎黎俾啲廢物

應該話冇機會接班

上年下半季唔用av/羅白,到今季先直接叫羅白打右閘

其實我覺得接班中間要有一段過渡 姐係Alves同接班人輪換上一段時間去比接班人適應 不過最後都冇出現而係硬推 除非接班人係一線咁就ok

買古天樂真係好on9,根本佢只係一個廢版尼馬，有咩用

其實丹狗同小白沙維一樣，根本勁到無人可以代替

誰能代替你地位

有好戰術一樣可以做到，可惜我地2樣都冇

特警又係果d冇長期正選唔會高興既人黎
上年一早就可以維度/羅拔圖打閘適應打法
最後咪又係特警踢哂
咁搞點過渡到
家下重新起步你地又dum春

我地有好球員但係冇戰術 依期

夢三骨幹大部分過30歲, 除左mk，根本冇一個可以倚賴新核心人物係到

如果今季冇聯賽冠軍 係咪會變左二號種子

接近雪一季AV，完全諗唔明點解要咁做
仲有上場打愛狗，贏到2球點解仲要唔換人？
宜家一週一賽，安歷基肯定勝利11人到完場
除左契仔21，我諗其他人出場機會都冇

Yes 除非皇贏得歐聯

安on9
儲印花

又唔推爆舊post

季尾換獎品

上季用印花同35m買到AG番黎，今黎可以買古天奴了

咪變到tata季尾咁
怕出事唔敢亂換人
tata果陣真係唔睇都up得出咩陣

呢d積分差距自己攞黎衰

唔係講笑
今朝見有post列5個潛在收購對象
班盲毛鬼佬真係夠膽死話買比利連同古天奴就夠
華拉堤屌老虎theo佢地話唔洗買

根本就唔洗諗英超

Which po?
屌佢老母

英超不了
Btw Theo係Lb+Cb?

fb d飛機page
鬼佬真係用屎忽睇波
好多係睇名氣唔係睇表現
古天奴同屁馬國家隊fd咪買
比利連踢過青訓又係妓咪買

當年特警都係比你地屌到反西

我地呢到都嘈點解要買theo wo

我支持買

Mk都唔係夢三 影帝未30不過都老啦 夢三後下個青訓應該已經係羅白森柏 就知中間斷得幾勁

我知你地好多人唔中意digne
但我覺得可以留
反正小明一定正選
根本依家好難買一個又勁又肯坐既人黎
反而中場真係要買返個控得波既頂小白

太多青訓活喺黃金一代之下好難上位
中堅莫尼沙方達斯
左閘基馬度
中場大佬
前面昆卡藥水羅列圖謝芬倫

Digne可以留但唔好旨意佢接班 唔中意佢大多係因為成千萬買佢但係冇留一個勁好多嘅青訓基馬度 digne唔勁但打後備可以接受嘅 相比ag paco佢起碼有一排係唔差

唔夠班適應條毛咩
呀豬呀狗俾時間適應就踢得掂咩

法比呢啲係有級數但唔岩踢
但有啲人係直頭未夠班，搞清楚

世界大戰開始了

有時關戰術撚事咩
一隻閘你睇佢1on1會唔會俾人強姦到9彩已經大概知佢咩料

特警好多時防守鳩流流，但佢打大賽，特別歐聯唔會俾人輕易強姦

AV羅白真係會

同上年特警差唔多

小白個位買b silva啦
不過鳩層點會有咁好眼光

重點 所以前峰真係俾青訓好過

特警打大賽真係好撚勁
對賤種可以封死我朗

特警大賽x2

羅白預佢唔自爆就好好啦
替工咋大佬
佢最多都係比人壓住姐
我覺得未去到女女女咁嚴重
加埋中場差左佢又要跑上跑落補位
變左唔熟手好易走甩人
av 就真係攻強守弱啦

av打翼好過啦

AV打邊峰
其實如果打3313右前位可以比AV試下

記得舊年國皇盃定咩打4231有試過維度右翼
踢得幾好

其實唔鍾意digne係因為賤放Grimaldo再買佢
Digne本身做sub都ok嘅
咁theo係剩係lb? Or cb also?
Btw其實中堅要多個輪換la or比機會Marlon

Agger av可以做變招

最後一係乜都冇 一係80m Coutinho

但佢只可以定位做sub 要諗下一個左閘接班 而家理想係cucu
Lb就升marlon 但都要入多個 但我覺得唔一定世界級 因為正選有pk utt後備marlon可以試下 加多個普通一線夠班後備就得

80古天樂 60神閘 諗起都柒

Cb其實正常輪換級數已經滿意 唔好20m #24

買返法比點睇

-.-

╮(￣▽￣"")╭

古天奴黎到我自殺

紋身你都走數

走數王

咁樣好d

死開啦綠帽狗

華拉堤黎到我幫呢到紅字巴打含

有排你含

小妹系絲打

買沙維啦
Xavi

ok

做乜勁

唔洗含 唔會買到

佢黎你表演拆槍再砌槍好過啦

岩牙

戰。術

買Marin打攻中仲好

好耐無見過

買佢黎做文員？

弱智迷工場開OT

希超美欺

槍王

唔識字 ？

華美倫當初夠買番黎打中堅啦

支德國球王馬連

唔知件波衫到左未

迷仔唔甘心地位被搶 所以又要出動on9 gif

比邊個搶左？

Ching sick ball

次次me都係版頭牙

下年要改口叫戰術迪了

無人能搶

？

有咩新聞話黎

除左u

今晚包包開記招？如果係唔續咁應該係了
戰術華維迪

你咪搶左

馬世三

You地點睇華維迪？

你咪槍

請不要在google search馬連

冇依回事

If Umtiti, Alba, and Sergi Roberto get a yellow card against Villarreal, they will miss the Las Palmas game due to suspension [lesportiu]

羅白張黃過左貢多場都未食到

咪燈啦屌你

Roberto停就仆街了

法國弱智迷出現，突發都會上水
唔通佢地係同事？

me出現you一定出現,you先係me

靜啦綠帽狗

進攻多招過安蛇

可能是分身

all=迷

我正常人 唔使係工場做嘢

All is mi jai funson

又講

Bin完又bin
不如咁多位忘記半年黎所有柒野

應該同馬天奴差唔多

不了

唔撚係掛 又tata

艾巴係咪冇諗住考車牌
次次都坐人車

小明>車

TATA果陣都冇咩人比佢用

成季買左mk一個 中堅得翻當年嘅巴查子同馬斯去夾仲係老鼠屎嘅pk vv傷半季 我一直都覺得佢算係咁 係衰最後一場同馬體 打起左巴查子 最多叫平庸 但唔可以叫差嘅

You琴晚最後是咪忍不住睇下半場？

佢留力跑喳
小明>火箭

Barca's top targets: Bellerin (22/Arsenal), Theo Hernandez (19/Alaves), Verratti (24/PSG), Coutinho (24/Liverpool), Deulofeu (22/Milan).[MD]

最後淨係買神閘同古天樂 再永續ag24

屌你哥狗

Manchester City are amongst the clubs interested in Juvenil A left back Marc Cucurella (18), whose contract expires in June. [marca]

冇得屌人地買
要屌就屌自己高層留唔住人
咁多人想要只係證明佢好大機會係好野黎
不過我地高層鍾意反潮流買垃圾放好野
冇得講啦

講到口臭 高層已經冇得救

跟住見人踢得似模似樣就買返人 返到黎機會又唔又溶融入唔返球隊 送錢比人洗之餘又浪費大家時間
其實迪路菲奧呢d睇佢係愛華頓同ac踢法 根本就唔岩巴塞 又唔係真係踢到識飛 買返黎肯定又失敗告終
講真走左就由鳩佢啦 成鳩日唔留人又要食回頭草 最撚on9就係咁

場場爆怕佢冇氣

呢個世界有幾多碧基艾巴呀 青訓一定係一直留低慢慢上係最好 出左去打法變曬已經翻唔到轉頭 睇下法比就係好例子 借出去都唔係好 近年除左細佬仲有邊個翻到黎？ 反而留低等機會嘅羅白上位仲快

放心,下季又繳費靈過數畀雲爺爺

No la買水貨用支付寶就算啦

陣間又比人話你唔夠班呀

Marc Overmars (Sporting Director Ajax) is at Barça to negotiate a deal for Davinson Sanchez, Asking price is 20-25m.

15m有得諗

我唔明點解都要出去練好勁先翻一隊 後備黎計根本一個夾嘅重要過勁嘅 再者夾慣先接到班架 唔係成隊只可以用個人能力都run 而冇左一個form 仲有隊波只會勁一兩年 長遠係唔會keep到

唔俾青訓夾 送走佢再回購或者收翻 當佢地冇同其他人有默契 咁同買出面d人翻黎有咩分別

多d出場機會,對唔同對手先知咩情況要做d咩架ma

重用新人唔係咁多教練做得好
由其大球會萬一個新人慢熱,壓力太大可能會毀埋個新仔一生
你睇bojan以前破晒美斯紀錄 ,而家要踢德甲中游

Oscar Garcia: "seeing me on the list of candidates is a source of pride because they put me alongside coaches who have led great teams."

Oscar Garcia: "seeing me on the list of candidates is a source of pride because they put me alongside coaches who have led great teams."

"That someone can consider me as an option is an honor."

Oscar Garcia: "It would be an illusion to be able to train the best team in the world"

"But right now there is nothing, I could raise it if at some point there is an option. I have one more year with Salzburg and I'm focused on winning the Austrian League as soon as possible"

依個you地點睇？
Me冇乜留意教練

未夠班就係未夠班，夠班就係夠班
同青唔青訓有無外借過無關
夠級數既話留低定走一樣有前途
無級數既話俾哂機會你都係唔得
迪路保贊呢啲機會根本唔少，但踢唔掂有咩計

唔好妄想個個青訓一定等幾年變美斯，呢個係非常不設實際既諗法。

要適應巴塞，第一係你要夠級數，然後你仲要岩戰術。法比完全夠級數，但唔岩戰術。所以佢表現麻麻，但起碼無咩災難性演出。
AG係連級數都唔夠，所以唔止麻麻咁簡單，直頭廢過奧利古亞

呢度講緊青訓又無啦啦講ag

根本就係ag第一風扇

法比每逢下半季就災難表現 上半季係完全融入球隊

老毛病 真係唔明點解會咁

咁唔講AG，講Tello
機會俾得夠多啦，踢成點？
我只係想提下大家要俾機會青訓，但唔係盲目咁俾
大佬呢啲係要俾
迪路菲奧呢啲就真係算吧啦

咁都大把人係比完機會之後踢得好好，邊個知，佢地討論緊哥狗想買果個咩Cucurella可能係好野姐

我明 但而家好多連機會都冇俾 munir森柏係一隊已經證明左自己嘅能力起碼夠打後備甚至接班 一樣放走左 基馬度hali就連機會都冇俾過 cucu都證明緊自己但高層又玩野 唔夠料緊係早放啦 好似之前lolito阿迪達擺明去到盡都唔岩打 但上面放出去係能力上可以接班個班喎
Munir係災難過 但上力後係有表現
Samper上親一隊都打得好好 頭幾次已經睇得出個種自信同視野

咁問土方 你覺得而家邊個青訓值得機會

大佬當年場場畀人屌佢高章波,你唔講?

而家已經唔係話要擺佢地做正選,重點係連坐後備席都冇,都莫講話要出場

上季國際賽期2-3月,msn都各自冇態 有冇畀機會munir/辛度?

果陣巴post仲有唔少人話辛度唔夠班添,結果

未夠班就係未夠班，夠班就係夠班
同青唔青訓有無外借過無關

大佬比人屌佢腳法花巧做唔到沙維

其實清走d青訓冇問題,問題係唔好買/留返d水準一樣ge球員

呢度從來冇人期望過會有下一個美斯出現
甚至沙維小白我諗都冇人會覺得再有
明明就係你自己放唔低呢一代既輝煌

李三腳果期差D冇歐聯踢添
果班人又夠唔夠班?

仲有d係擺明廢過 呢個先係問題
如果munir>dybala
Samper>華拉提
Grimaldo>alaba
咪冇人屌囉 但而家出嘅係 ag digne paco咪嬲囉

岩 好多人都覺得要夢三咁勁 但當年係真係百年一遇嘅 由默契到人腳都好難複製到 世界最勁中場前峰係曬巴塞仲要青訓夾慣打法 先六冠五冠咁掃 你睇就算今季皇都三冠唔到 早幾年拜都要失一冠 但夢三就掃足三四年
係要醒啦 早兩年仲放唔低都算啦 2017啦大佬

不如你地實際d咁諗,dybala會唔會黎後備,同埋有冇可能所有位置買晒所有top5先
我講top5已經好保守

有邊個唔想自己愛隊買到勁人,但都要負擔到先得架

所以我寧願留青訓 好過買而家班人

笑

羅白頭，細佬
收返森柏同影帝競爭
艾蘭拿可以俾一季睇下

個陣辛度地位仲低過埃圾球皇

利申 辛度黨

一直睇好B隊上黎既辛度
始終果陣埃及係U19跳級上1隊
依家各有進步咪幾好

迷埃forever
謙虛，有自信，低潮過後彈起更加勁，唔同其他青訓一沉不起。

辛度馬拉加打到風生水起

踢法有影響？

上幾季munir同sandro輪住打嗰陣sandro好過munir
當時我覺得sandro>munir
只限係快攻方面，但陣地戰方面 munir好d，意識比較好

所以sandro=屌老虎，打到飛起都唔夾巴塞打法

巴塞唔係真係買古天奴呀化
買華拉堤啦好無
巴塞買華拉堤我一世迷AG PACO 煙神

呢兩日mk同拉b都話希望unzue做教練

2010-2011巴B成材都幾勁

當時教練係戰術安

打隊下游波風生水起真係唔代表踢得掂巴

講真其實羅白頭夠唔夠班踢正選？

其實個陣賣走大佬印象中好似個個都屌，因為覺得佢有潛質，次次後備出黎都有貨交到，只係當時3個中場去到頂尖狀態，根本抽唔到個位俾佢，佢自己話要走都冇計

法比個陣踢巴塞根本正體黎講麻麻

山神個陣踢巴塞都冇依加踢阿妓咁好

以沙維小白水凖，再對比宜家全世界水準，唔夠班
以宜家巴塞情況，夠班

陣陣D人其實主要嫌佢腳法花巧
但冇話過佢唔留得
係咁岩果年TITO為左追100分西甲最後令佢出少左幾場唔夠數
買斷價千幾萬就有交易
咪比哥狗買左

土方話未夠班就未夠班
唔准質疑

Agger 俾人屌到傻都冇沉 反正上季尾多次證明自己 又肯等機會 可惜俾人借走 不過出到去入左疤狗兩球

反而我一直都睇好埃及多d 佢打法係岩巴塞多d 特別上季尾上力之後無球走位都幾好 但辛度就似paco個種等機會 同反擊

咁霸道架你

Roberto, rafinha, samper and alena要比多啲機會啦

Sandro真係唔啱打法

仲有palencia 好心俾佢上一隊試下啦 死打b隊有鬼用咩

So9之前都比人話唔夠班啦，d青訓點會夠班

高層下季就用40m買真青訓x宇宙第一閘返黎懲罰你班迷羅垃圾

未來夠唔夠班無人知，但現階段佢地踢返巴塞唔會幫到巴塞有質既進步，呢個根本顯而易見。
我支持踢走Paco俾機會埃及仔呀，但現實係埃及仔現階段頂多二線。佢未來會唔會變一線唔知，所以如果巴塞要有進步，都仲係需要買人。

衝成績同俾機會新人係完全無衝突，柏度都係六冠王之後果季先上位。

大家都知青訓出美斯呢啲可一不可再，咪更加證明左青訓唔係大哂囉。無人保證你俾時間青訓就會有成果。盲目相信青訓同盲目相信買人都係錯。
巴塞唔可以強求美斯級數，但我地需要既係巴塞級數，唔係下游射手級數。咩叫巴塞級數？拉子就係一個例子，佢做唔到沙維小白，甚至差勁遠，但佢夠班踢。

之前有人屌J返特警肉酸，其實J返辛度先最on9。特警如果係返巴塞一定有實際正面幫助，但辛度根本就無人保證到。係馬拉加入波就叫夠班踢巴塞，咁不如J拉斯彭馬斯個前巴B?佢一樣踢到風生水起，排名仲前過馬拉加，點解唔俾下機會佢？

同意既
埃及一定要比啲機會先
起碼上季佢個表現值得我地睇多佢1，2季

J 返辛度一?笑柒安狗送粒子彈畀馬拉加射死自己咋

仲有佢係唔岩踢,唔係唔夠班,做後備一定夠料
再者講ge係佢地連後備上陣機會都少
佢去左馬拉加不知幾好,起碼唔會浪費一個好球員

點解有巴打可以講得出「唔係成隊用個人能力去run」你咁多年究竟睇咩波

點解巴塞咁難「夾」
正正係因為你要「夾」巴塞係要有極強個人能力加巴塞戰術體系意識
兩者缺一不可，而唔係得後者咁on9

得後者你是但汁件巴B啦不如

個門檻就係你要有個人能力

好簡單，你要傳控，咁你都要控都先架
控都未搞掂適乜春野體系

華倫馬拉加呢啲大開大合球隊成日都多空位，點同打巴塞你一秒內已經有人同埋要極速做決定呀
所以點解永遠打強隊證明自己係咁重要

唔覺得埃及仔有咩咁好 走到個靚位都做唔到傳/射

carry馬拉加,傷左之後馬拉加先接連失分,都可以話佢唔夠料
你剩係j大牌都唔洗踩到班2線頭地底泥ge

用球隊排去比較一個球員嘅能力 係咩玩法
另外馬拉加排11 拉彭14 排名仲高？

Paco先係咁呀 munir由上季開始入契射入左唔少波喎

辛度返黎做後備踢走paco我唔介意呀
我無踩到佢地底泥，講事實
即使佢呢家返黎佢唔係幫巴塞拎冠軍既球員
亦無人保證到你俾3年機會佢，佢會有作為。

其實巴塞青訓失敗例子係遠超成功例子，只係想大家俾機會還俾機會，唔好有過份false hope

我覺得二線打後備係夠架喎 埃及森柏值得做後備掛 唔係要全隊廿幾個都一線呀？

邊有人咁講過

你就不嬲夠料又啱體系姐
sandro 最大問題係唔啱體系
巴比唔到條件佢發揮自己

Agger Sandro係啱啲大開大合嘅踢法

我唔係話要買翻辛度 但只係覺得唔好每一樣都用冠軍都計 或者你覺得一隊波緊係為拎冠軍架啦 但this is barca 巴塞不嬲都唔同其他隊 more than a club呀 當年艾比度最後一年對冠軍有冇幫助先？ 我只係想講唔好成日話一個人對球隊嘅冠軍有冇幫助 唔好針對我入面嘅細節位住

所以放辛度冇屌過 就算佢幾勁都唔會覺得當初有錯 只係笑鳩安狗姐

Munir El Haddadi
Barcelona, 21, AM(LR),FW
175
69
8(7)
Minutes 825
Goals 3
Assists 2
-
-
1.1
78.7
0.4
-
6.74

18

Paco Alcácer
23, FW
175
71
6(12)
Minutes 819
Goals 6
Assists 2
1
-
1.3
79
0.3
1
6.74

咁既話真係完全唔洗用青訓啦
有邊個球員係可以肯定幾年後踢到風生水起
要咁講當初小白都唔應該比機會啦

埃及仔有能力做到第2個柏度，我講既

一直以黎國王盃就係個比機會後備，培育青訓既好時機，但家陣下下都full team上陣，冇機會比其他人不突止仲攰到班正選仆街

蘿蔔夠料踢巴塞，但正選佢真係窄窄地

咁更加冇柏度影帝啦 羅白應該一早走左 唔對青訓有期望咁點解拉馬西亞要出錢出力培訓佢地

明明國王盃就係飛機盃 入到四強決賽咩出full囉 唔係嘅其實打中下游甚至西乙西丙應該出青訓啦

青訓營係培訓球員俾巴塞而唔係俾外人 下下都話自己人唔夠班人地個d就夠 隔離d飯永遠都係香d

Agger 做萬能插加rm
點睇samper?

有好多青訓有料但競爭太大
所以寧願出走去闖一闖

影帝唔係當初哥帥咁信佢
相信而家踢緊中下遊

收佢番黎比多啲機會佢先啦，家陣係能量王on99咁，寧願佢踢番b隊好過

起碼有時可以上下黎 而家又冇得出
留低仲可以係而家中場咁柒上黎幫下

之前又話巴塞冇體系
依家又賂人講要適合巴塞體系
想點

能量王為左唔想比出場錢黎緊唔會再出佢

🚑 MEDICAL RELEASE - Nili will be out for injury in the derby

幾耐？

據報導由俱樂部的醫療服務，在巴薩B隊，尼莉·佩爾多莫，仍然是呼吸道感染工藝低，將休戰遊戲這個週日對陣西班牙人B.金絲雀球員，錯過了最後的比賽反對在寶勒巷的扁桃體炎，如之前報導的俱樂部。
18場聯賽和一個目標
尼莉18比賽場次至今聯賽，交替的右側和結束的位置，求和千分鐘加泰羅尼亞語。德比平局在他開始了第一輪，但在最後一分鐘被罰下了兩張黃牌。星期天，你不能在球場上。

金絲雀

...

就算唔洗錢都唔幫你練兵啦 反正都降班 出自己後生玩好過

係寶勒巷出事

搞咩呀禾寶寶

...笑到我死

偽山

Arda Turan's agent had negotiations with Inter Milan, who are willing to pay over €20M.Barca will not accept an offer less than €28M.[SPORT]

賣去中超，收翻40m 啦

Reports | SkySport

Barcelona is ready to offer $60M for Coutinho.

Real Madrid are eyeing Barcelona target Hector Bellerin. Florentino Perez is eager to sign him in the summer. [Don Balon]
Support

錯過了最後的比賽反對在寶勒巷的扁桃體炎

65m Turan

呢件送比你點話
咁好益件AG 比我地

You finals溫成點？

未溫過
呢幾日做緊essay
今個sem 考3份
其中一份仲要係caes唔洗溫

屌!!!

60m 我比psg 比拜唔好

Me 4份 3份有啲信心 1份等爛grade
Cc essay?

Skysport

80m Verratti la

屌你老母鳩層

再送埋古天樂

CC 同elective 都有
應該唔會爛grade 掛
係個cc遲交功課柒左啲姐
靜低啲course 唔多野溫
又有cheat sheet

Same
Me好多野溫
好想去疤睇國王杯final

今個sem 自問啲coursework 做得唔錯
應該ok

80m買到Verratti既左腳定右腳？

講左百幾次我先係真山
唔好撈埋我同個老婆奴一齊講

要錢都唔要支那錢
再仆街都唔應該賣比支那狗

我仲係唔記得呢個偽山係邊個

呢個係迷山黨發起人下話

契弟Busquets

槍王心水Ching

叛國賊黎

之前埃及黨係巴貢壯大,仲以為矛辛度黨添

渠先係真山齊士疤打

我對munir冇咩好感
反而幾鍾意辛度

佢見山神走左即刻轉名

樣子決定一切

潤腸仔

Aleix Vidal, who injured his ankle in February during game v Alaves, is recovering sooner than expected & could play the Cup final. [MD]

蘿白頭同so9停賽

好似今季先改 點都>老婆奴山狗

我埃都有人反

但psg 會肯放華拉提咩

反佢個潤腸

條賤種球證俾左兩張紅

好戲劇性
首循環打艾拉維斯差又入雪櫃
次循環打艾拉維斯重傷
國王杯決賽打艾拉維斯有可能趕得切復出

睇球員意願

Theo，剷傷av條友下季可能過黎

細蚊仔唔識野，唔好怪佢地

辛度就少年禿,埃及就

好樣衰

埃及返黎咪又係比老鼠屎開fb live公開處刑

成班反山垃圾,要不是山神轟入靚波,你地果年連半場飛機都冇得打

垃圾先反埃

不如叫高層30m入豬腦

埃有咩好反
又肯屈就又肯跑
又唔係冇功課交
仲要親生仔
除左唔靚仔外冇咩問題

最尾咪又係賣去蛆記
我疤用80M買古天奴

平價的話plan B Dost Dzeko Giroud Aduriz都幾好丫

四大皆空

呢堆都唔會平放掛
aduriz 唔會黎
dzeko 會想爭正選？
giroud 就

80m Coutinho 60m Bellerin

Yes 所以9up下一堆人

屌佢個140m 平分比疤迷仲好啦

再嘈就套現蘿蔔頭
畀多60M打包lukaku同迪路飛奧

屌老虎係一隊有冇上過場？

有,而且幾令人失望

不過而家打返起就唔好返黎了

Agger 祝佢好運

60m lkk冇可能啦

盧卡古就算啦

有60M就好唔會買lkk喇
.
.
.
.
.
.
.
買朗尼

其實佢所謂打返起，只不過係喺意甲屈d老野速，愛記都唔用佢就知。不過無可否認西班牙打法國果場佢算踢得唔差

柏度影帝咪把握到機會證明自己囉
但係有啲青訓俾極機會都證明唔到自己
就唔好有咩期望啦
係中下游有表現唔等於踢返巴塞就岩哂

又老屈

你理解能力好有問題

今年比意甲老野180分鐘完封

老野?仲用幾年前觀感去評論意甲?

講真呀，佢係AC我就無咩點睇
但佢係拖肥其實好廢下
對啲稍為有速度既閘佢已經過唔到

又要獨食果下衰

OFFICIAL: FIFA have lifted Lionel Messi's 4-game ban from International games following a successful appeal. [AFA]

出現了
[img]

希望到時dybala唔好傷 次次國際賽都傷 又見到迪馬條粉腸

奇左件新比你

係

即係下場就出得？

今晚影對比圖

阿山有冇買mario kart?

屌 格狗要我打b隊

偽羅

有

唔明點解你喺格狗都無得出

理鳩佢係愛華頓有冇貨交,但佢係milan就救左幾次世

幾$?

架純

下季番巴塞定繼續借走？

降班啦 咪廢事出我要俾錢囉
之前季初機會都算多

返掛

最好翻啦

我條女叫我買switch，唔好買ps4

Y not both
想棄Fifa wl了 好哂時間 ~30matches per weekend

35鎊 運費幾鎊

西甲facebook重播08/09打黃潛

即刻睇先 個時仲未睇波

其實土方兄講左咁耐，覺得下季應該買邊位球員會夠班踢巴塞呢？你覺得有邊位球員符合到你d條件。

咁其實你覺得下季要買乜人，邊個先中哂你開d條件夠班踢疤

華拉提

因為好多青訓真係未必有你地想像中咁勁
但我都支持回收Samper俾佢做影帝後備觀眾下

森柏真勁喎 如果連佢都唔可以話勁咁青訓有邊個叫勁 佢已經比我地其餘後備中場好 廢事又話格狗排名後冇得比較 用上季上黎打下嘅表現都已經係

認真，samper現階段我只認同佢好適合巴塞，係咪真係勁要連續出場同踢過大賽先知

agger

舊年有篇濕鳩文話samper身形無影帝咁好
註定唔勁

點解巴塞冇左條右路

咁影帝都唔係玩身體質素姐

啱呀，所有青訓唔好期望過高
不嬲最火係連後備都冇得出

唔求正選全青訓 我只係想見到起碼後備多d青訓

咪係,不嬲都係屌出都冇得出

即討kai左

唔可以咁講既
影帝係唔快唔夠撞個種
但係係因為佢手長腳長加埋高先做到佢個角色

因為佢識跌識做戲

呢個係有腦
你試下比美斯腳長佢
點可以依家咁了波

Dani Alves "the Barcelona directors were fake and ungrateful to me and those in charge of Barcelona have no idea how to treat footballers”.

“They didn’t have respect for me. They only offered to renew my deal when FIFA punished Barcelona."

"That’s when I entered the play and signed a deal with a clause that allowed me to leave for free.”

拿主席再出山PLEASE

Agger 了波呢下唔一定要腳長 係技術同觸覺 有d人長得黎都可以打曬kick咁了唔到 有d人腳短重心低但搵到個位一樣做得好 你睇下馬斯都係

有腦唔代表佢冇做戲喎

我講緊有腦先識做戲

今晚就bin得樓豬c
諗起都扯扯地

動漫台有人吹奏sket dance

Neymar has told the club's higher powers that he wants Juan Carlos Unzué as the next coach of FC Barcelona.

踢好d波先啦

好驚真係unzue

唔好咁on9啦

唔好獨扭先啦

依條友教過乜？

助教

安歷基助教

Celta vigo 已經hehe 緊

搵佢教咪同而家一撚樣
青訓繼續收皮
戰術繼續鳩鳩下

新仔繼續迷失

已經想像到佢叫高層力追比爾連個樣

And Coutinho

收到風呢到幾個mk手足去左金鐘m記痴餐

狗竇啲人咁乞衣
有咩做唔出

望住佢地拖走晒啲絲轉場
我地班毒撚就留返係到食雞

渣架

你係邊 我自己一個係角落好悶

我見到你
我喺另一個角落張枱得自己一個

我都係到wo

見到你啦 你好靚女牙

你好毒喎

你做咩着巴塞21號

絲打着咩衫?

你夠着24啦 仲要橫間

岩岩有個mk同佢走左 好大隻 唔知係巴禾定拉b

絲打

好多毒j 好恐怖 一早走左

我掩護你

腳

當年提議買杜格拉斯條友肯定係間牒黎,點解會買呢d人返黎架

洗黑錢

佑b好型

仆街 上左鏡

金毛佑b

都冇人拎槍 認你唔到

右3?
同槍王好似

屌

中間greenhat仔

其實以我地班高層 係咁上下柒啦

枝槍收埋左去邊

迷子又上水撚渠

搵人改圖加番支槍比我老死ok?

點解可以咁ON9

我同蕃茄比人圍緊

而家啲mk仔扮毒撚之後約毒撚出黎係咩心態

有冇人解釋下是什麼事?

食m記

問你自己

Barcelona have won their last 10 La Liga games at home, their best run under Luis Enrique. Scoring 40 goals in the process.

基利臣軒歷基杜拉格斯都係一樣洗黑錢

上次約出黎睇波姐
佢地約出黎開p

巴西

氣氛似乜？

有冇手足同我去LKF

唔歡迎南亞人

成班mk溝女飲酒攬住女睇波
我就自己係度玩電話

好耐冇見呢張圖

以前迷仔成日po

收到風你仲大隻過巴禾

傻豬,D膚淺港女先鍾意呢TYPE

下次我疤入決賽

睇完正面圖笑左

叫埋你ex比我地玩多p OK?

怕有病，不了

食m記放低支槍一陣都得掛 俾番你地啦

兔b

好想幫u含

怕咩姐 一定有病嘅

小妹冇j

我入左鏡

柒

冇小明係咩玩法

BARÇA XI: Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Umtiti, Digne; Rakitic Busquets, Iniesta; Messi, Suarez, Neymar.

場場爆俾佢抖下啦

唉

尋日先爆完

Sorry錯ac

On9呢個時候仲玩收埋小明

做乜自抽

唔小心錯ac啫

屌你真係全部迷仔funson

少年，你太年輕了。你以為這個連登真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ac發同樣的話給你看。

屌唔記得轉ac

堅

On9

其實全疤區都係一個人用唔同ac 9up

ching me隔離有間吉房留左俾you牙

Agger

屌又錯ac

除左綠帽狗

除左you條on9全部刀是me

過去叫豬里奈幫我含先

屌用呢幾個好悶 轉下先

有愛g

sor 呢排少上連登 發生咩事成班mk去m記

Mk聚會

你問巴區3大mk
佑b 拉b同肥婆殺手，佢地搞

慶祝我蝗雙冠

泰王

精華重溫

bin未

樓豬小氣

拆潛 啪啪啪

真

笑泰王好過

收到wind, 樓主嚇到瀨屎

換左褲啦

戴住頂綠帽
想笑邊個都係最終輸家
除左先同朕說話

佑b ho bo

個個月買褲買到窮呀

泰王好波

球王AG又贏一場波

今場mvp我揀會然泰王，深入敵陣

你比人咬死要買棺材

好心小花屌下mk 條友踢到走火入魔

條女霸左我電腦
唔撚睇喇屌
佢坐左係度但唔係用電腦

國米想買毒撚，出20m

依家先扮比人入錯post留言

場波完左啦仲睇乜呀

唔知點解覺得毒撚去到國米就變救世主

格狗果場

乞衣呀

咪撚報比分啦，唔想知

GAY撚到

降左班就hea踢啦

叫佢走is ok

咪話左佢冇用電腦
扮乜撚
係我留 咁點呀

0:8不是夢

似你咩
條女唔叫都走

冇咩點，笑你柒渣

真漢子
但

肥仔食姐姐

So9個女？

比牙朗刷返10球先

屌細仔同肥仔餅印咁款

yes

好得意

thiago is celebrating daddy’s goal

當年vv侄女先得意

其實今場黃潛失哂三分 西維爾既第四位更加穩陣 未必會出盡奶力同賤種踢

我地失咪一鳩樣

同下體既第3有得爭牙

你仲希望緊西甲 ？
訓下覺好過啦

Mac機終場用到acestream睇波，好滾動

繼續用劇毒sopcast

唔覺得賤種會和到兩場或者輸一場
馬拉加就講撚到明放水
西維爾主場都仲有機，作客不了

笑撚死

佢地唔失三分，疤狗仲講咩之後

馬拉加果三分根本袋撚左

仲有切爾達既

Ff完就著番件褲瞓覺了

no ff

ff下姐

冇可能 死心啦

咁快就訓得真係講唔通

Wtf?

正常 對面已降

贏左西甲 伊斯高交易條款會激活 比1M馬拉加

格狗果種廢唔係一般既廢

錯post

隻揪呀屌你老母

格狗後防真係弱智級

好恐怖

平時都係多得sam哥神救

教練係人地青糞

格狗開唔出其他當佢贏 廢到

Yes.......

Carlos naval 30年
唔怪得知老是常出現

Lionel Messi’s ‘Panenka’ penalty vs. Villarreal

格蘭納達太唔爭氣

Morata幾勁

爭氣就唔會去降班

丁丁傷左

美斯出世嗰年已經係巴塞做緊
唔知係咪年資最大呢

我都想幫巴塞做野

Digne got injured today, tomorrow we will have more information about his injury.

有個執衫部阿伯都幾老

Jordi Mestre on @FCBtv "Messi's contract renewal is in the final stretch. There will soon be good news." #fcblive #MessiRenewal

今年西甲無架啦
皇狗出後備都可以全勝

要怪就怪打馬拉加，拉科同艾拉維斯啦
往年就美斯好巴塞好，美斯柒巴塞柒
今年竟然可以美斯好巴狗照柒

怪高層啦

皇狗後備打格狗表現遠遠好過我地正選(無M)打格狗表現

多謝安歷基

下體已經幫你開撚晒路
但可以柒到輸比馬拉加呢隊護級隊

今日入左場睇，氣氛好正，龍門後班fans成日有人帶頭唱歌，打拍子帶起主d 球迷拍手

錯ac

又一場冇睇大勝

收嗲啦弱智迷

gay

下個post置頂

尼馬真喺過人5星，finishing 1星
光頭尼馬返來未

唔好叫秦始皇喇,改名叫傻鳩皇啦

屌 柒撚到

其實較有機會都係切爾達主場
其他 不了

入錯post牙清

回錯sor9

爆閘
死返蝗post啦

屌
退出

挽留

貢辣殺 不了

疤區四大弱智
綠帽狗 泰王 澳洲仔 弱智迷

取代三傻

星期日啲偽毒出曬街要你自己回自己

季尾切爾達掛住打歐霸⋯
如果出埋局，應該完全放棄狀態，等收league

咪FF了

今季過人突破勁左，啲意識變返山度士嗰時咁
埋門又唔惦

仲以為可以拎到西甲？

好想今季快啲完
但完左之後，搵unzue 上任，買古天奴,比爾連，可能仲嘔血

有時太執著突破斷波

明知死硬，但又仲未拔喉，最辛苦

佢一企係到就燥

假希望 令你成日想人失分 但人地就老西都場場三分 吹咩

唔記得轉ac啫

我皇雙冠就100%架啦

駁吾刀

本來期望下體會R聯可以俾到少少壓力賤種
但原來私家雞黎
屌你老母

【體育】由阿仙奴前隊長阿當斯領軍的CF格蘭納達，周六被皇家馬德里大炒4:0，雖然球隊表現不濟，但阿當斯仍有心情開玩笑，指希望跟施丹交換球隊。

周六的西甲賽事，皇家馬德里憑占士洛迪古斯及艾華路莫拉達上半場各入兩球，於35分鐘內射成4:0，助球隊大勝已篤定來季降班的CF格蘭納達。雖然格蘭納達今場大敗，不過主帥阿當斯（Tony Adams）心情未受影響，賽後阿當斯說，「皇馬是在另一個層次，但是上半場我們讓他們太輕鬆了。」

「我為球隊下半場的表現感到驕傲，我們改變了一些事情後，把下半場的比分保持在0:0。」阿當斯補充。「我不是不尊重施丹，但我想交換球隊。這是一個學習過程，但我希望有一天可以帶領一支很強的球隊。」

阿當斯帶領格蘭納達以來從未贏波，他於4月16日首次領軍出戰切爾達以0:3落敗，之後面對西維爾及馬拉加同樣以0:2輸波，上場對皇家蘇斯達，球隊取得他上任以來首個入球，但仍以1:2不敵皇蘇，今場又被皇馬大炒，球隊表現如此不濟，阿當斯可說苦中作樂。

要求唔高,,想換一換D後備

格狗係佢上任前都連敗緊,根本就係垃圾
係巴塞先咁羞家畀佢地入波

呢隊垃圾降撚左就唔好再上返黎
又矛又廢

而家先知?
牙朗=ATM屠夫

尋日我朗勁撚到

哈

又欺0

訓左冇睇 地上最強巴塞隆拿大炒黃潛幾多球？

黃潛1-0疤狗

輕鬆上位

又輸

講真我地後備勁過死巴狗好多

冇咩所謂
本身都冇西甲

回錯 sor9

留意到有手足入錯post 留錯言

枉我為疤狗衝鋒陷陣

泰王，我有code可以比你
等你重新做人

點解會入錯架清

下post topic : 回錯sor9

我有幾個isp
柒左咪柒左 又唔洗死

心繫吾皇

諗住睇下賤種陣容

其實都唔係好柒啫 我覺得幾好笑

笑囉 當俾手足們輕鬆下

上d比分app好過啦

咁樣話唔話你爆閘好

實在太柒了

柒極都未至於條女走去跟台仔

綠帽狗又輸一場

幾時撚完me?

波台最低等生物唔好妄想其他人既柒可以cover自己戴綠帽既醜怪啦

你挑鳩我機我唔撚你我唔姓嬴啦

矛得洗底了

綠帽仔又衝出嚟柒

you cover 左me me又升1level

見到有人主場球衣印左世冠章

加泰打比
巴b打愛西b

迷囝不嬲ho ball

有咩問題？我嗰件都印左

好想彈晒兩兄弟賓周仔

以為一定要係2016 世冠冠軍先印得

上半季都未踢16世冠

有冇link

搵唔到
弱智迷有冇link?

識買一定買今季既無sponsor+世冠

Cucu, marlon, palencia同alena 正選，可以觀察下

是喎！

星期日工場都要開工

愛滋狗列隊

正
Linkplz

Official: Lucas Digne has suffered a discomfort on his right thigh against Villarreal.

Theo入波

Lionel Messi, Luis Suarez & Neymar have scored 100+ goals across all competitions in each of the last three seasons.

屌拿星原來冇上半日又有得笑

So9回錯

可能喺泰王太柒，搞到各位唔記得咗佢

唔算好柒姐呢單

做到好
迷

Sor9回錯

我愛ag

b隊好似贏左?

2:0

原來手足巴禾有參加球迷會活動
留鬚好型棍

差禾

Btw 咁樣貼出黎會唔會唔係咁好
話哂有幾個手足係入面
名我就唔開估啦

u竟然冇去

好彩個日小妹去左接客睇戲

去左 不過早走去同球迷會啲靚女開p

未搵夠上岸咩？
你一次都收好貴

上次見到有幾個幾正

佢地咪黎左我到飲野囉

MK

金毛mk,mk馬連出晒名啦

呢家成日陪女朋友好小去飲野了

全部都係mk

又食莊員

小夏唔係莊員

mk reus呢排蝕肥婆蝕到唔見左影既

番工呀

ptbf?

訓醒未?

reus 係咪最呃飯食ge德甲球員?

傷多過踢 仲要做fifa 17封面

做封面人氣高姐
鬼叫佢靚仔
隊波又少haters
但講真其實佢踢得唔差
係太多傷

半季王,叫埋法比再拉多幾件玻璃一齊踢就岩晒

未傷之前勁過隻山狗多多聲啦

山狗咁垃圾

勁過多多聲,但得德甲同德盃呢d垃圾盃

我山勁過條傷兵多多聲啦

法國捧親巴塞既真係無乜邊個靚仔

我山又然

各位反山手足跪低啦

入左波？

領袖使撚入波咩

帶領阿狗入歐霸

Manuel García Quilon (Theo Hernandez agent): "There are offers from Barça and Madrid, but nothing is finalized yet." [footmercato]

黎疤啦 多機會踢

Digne點算？

呢幾下

當我老死佑b死架

屌老虎

唔睇好 打後備啦

好耐無睇過

睇米蘭對羅馬

辛度又有波入

Barça are eyeing Arsenal's Mesut Ozil as an alternative to sign this summer, but Verratti remains to be their priority. [Calciomercato]

Should Eduardo Berizzo not continue as Celta coach, the club would consider Juan Carlos Unzué as a possible replacement [Sport].

Theo Hernández will decide whether to play for Real Madrid or Barça before the end of May. Both clubs are ready to pay his buyout fee [ser]

Ozil過拜狗算啦

安歷基又贏

右下係我

戰術始終唔啱，佢同屌老虎同一類型

Barca la more time ar diu

安歷基生日快樂
唔反你一日了

爛左半科grade

Caes?

elective
caes應該矛事

U有讀咩elective?
Me矛揀過elective添

japn on99
陪fd讀諗住識日文唔會太伏
屌 喊出黎

1001?
下年仲諗緊take Spanish1001添

1011
1001 太low 應該唔會掂
直接2001 掛
考佢個試

But me係由零開始

咁要1001啦

You之前係自學？

中學有班

今日exam都炒左一半

Me準備爛

成班讀唔到書既疤狗

major 太難

自己太hea

邊似得我地一早出黎做ptgf
已經凖備上車

Agger 日日掛住撚u都唔溫書

有學識冰會撐疤狗呢d西波

都有做 話明pt 都要搵份ft好d嘅

幾時唔再hey0 me?

dllm 今日打電話嚟話聽日interview 痴線

Summer intern ?

濕鳩HR

香港見工真係低賤過狗

我之前做過HR

係aus ?

垃圾疤打呢隊屄野都失分
仲講咩西甲

who will be the LaLiga Santander Manager of the Month for April?

Míchel 👉 15/21 pts
Luis Enrique 👉 18/21 pts
Valverde 👉 18/21 pts

希望哈利仔下場出到
好掛住佢

佢中游球王都做唔到 再j佢又俾人鬧

西甲羅賓漢

我中意睇唔夠班既球員吹咩

A five-time #LaLiga champion (3 as a player, 2 as a manager)...
Happy 47th birthday, Luis Enrique!

岩 再屌我j翻保贊nolito

Theo decided to join Real Madrid. [Marca]

要黎做咩

勁過digne
不過我都唔知點解要買？

佢19 cucu18 如果買佢接艾巴都係博下 不如試cucu 唔係就買個真係勁嘅 唔係做後備嘅話有digne都夠

今日先趕完project 人都癲

FC Barcelona was never interested in Theo Hernandez despite all the rumours. [marca]

不嬲覺得搶唔到人嘅話，md同sport一定幫巴塞講呢d野
但今次竟然係馬卡報講

Cucu續先算啦

親生仔又有前景點會唔續

會唔會球員見而家班高層俾唔到佢地上一隊嘅信心 眼見多個師兄有表現都被投閑置散

古有鐵心老婆跟金國有錢仔
今有綠帽條女跟台灣小白臉

冇事嘅
Btw中堅我其實覺得要買一個輪換水平嘅

不要再說了

鐵心好慘

叫班高層食撚屎啦,巴查唔係頂級正選人馬,但後備入替加強防守+輪換用+頂頭鎚一定係最佳人選,但自己賤價放走

仲要年輕 有進步空間 自己人又啱打法 8m sold

年輕就唔算啦25歲 但好岩打法同佢其實幾勁 有本錢接碧基班嘅係機會 係打法太進取 同優缺點太明顯 中意標波 只係因為之前冇人幫佢補位先缺點show曬出黎 但佢夾utt應該會幾好 同最重要係佢一撚定好過24

馬斯可以留，佢嘅價值好似上兩場咁，領先2球換入做防守
第三中堅可用馬龍/ 買一個中堅

好記得tata個年中堅荒巴查彈起 真係覺得佢會上位 仲表現出一種會做到隊長個股熱血 國王盃決賽頂入個球靚到 但之後個年就開始俾安狗

馬斯應該走架啦 買一個夠班後備嘅再升marlon啦

唔捨得 但係時候啦
除非新教練有打下三中堅嘅打算？

收皮啦比猩猩爆果球睇下有幾多人屌佢

三中堅都換啦
老啦馬斯
好來好去
等到佢出醜又走就唔好

巴查走真係無計,人地要正選.巴塞無得比佢踢正選

一陣你地又會好似丹狗咁,係到就叫佢走,老野阻住人,d人傷左唔夠打個時又j返佢

馬斯地位同丹狗差好遠下wo

依家唔係講地位,之前丹狗係到就話佢老啦,阻住d後生上位,好來好去,之後係祖打得唔錯又j返做咩要走。如果馬斯下季賣左,買返果個係貨不對版/夾唔到,無左個老野後備,死得好快,我唔係話唔賣佢,俾多1-2季慢慢退落黎,有第個後生打左1-2年真係接到力再走。

有球俾bale硬爆輸左喊到豬頭

馬斯仲有戰術地位，佢做馬菲奧個位差唔多

yes,馬斯都算係萬能插,煙就真係今季要賣

丹狗係到嘅話，未來2年都會係佢正選，做唔到交替
但馬斯唔同，你見最近2場都係老鼠屎國UTT正選，所以馬斯打後備已成事實，交替已經做左

如無意外馬斯都係踢多三場
希望最後一場主場見到佢正選

丹狗唔會想做後備 反正utt+biggay係正選,馬斯係後備,下季立即咁賣馬斯係驚utt+biggay其中有個傷左搵唔到個隱定既人黎頂

According to MD,Mascherano will stay in Barca because -He wanna take part in 2018's WC in Russia and still has his position with Argentina

- because he became a father of 3 kids and going to China with a whole different atmosphere will be difficult for him and his family

- he has decided to stay and not gonna go to a small league like the Chinese one, despite having a better annual salary in China

我會預佢打埋2018

佢唔會去支那啦
番河床呀

有機會仲係主流聯賽既
法甲意甲之類

打埋2018就34歲,一定番河床

當日特警班人都係咁樣諗
又想出年DUM春?

丹狗高班過馬斯好多wo
同埋中堅同閘稀有度唔同
中堅易搵代替品好多

特警到宜家仲係top class
同馬斯今季差天共地
不過我都唔覺要咁快賣走

今年馬龍只係出過1場，完全唔明安歷基點諗

幾日前又傳佢去祖記

Agree
用埋馬菲奧啲垃圾

上季已經垃圾啦，今季仲可以係8強打祖正選
出馬龍輸我都冇咁嬲

覺得佢12碼入波就係想走
之前講過唔想靠12碼

佢話係biggay+球迷壓力 ,應該會打多年,佢都越黎越少正選所以入左先,唔知以後仲有無機會

不過新教練黎到要重建隊波
清走佢都唔出奇

Same 都係時候啦
不過即使佢留做正式嘅後備 都需要多個cb 煙都走la
Btw rb人選都好麻煩 Aurier會係一個唔錯嘅選擇

買唔到theo hernandez咪好
左閘用下cucurella 好過啦
下下千幾二千萬買啲唔係特別勁既返黎，都唔比青訓踢

Grimaldo
Cucu希望b隊上到西乙再浸下 下季濕鳩match出下Marlon Cucu Alena Plencia

岩 仲要19歲咁後生 多數買呢d都中伏 自己又唔係冇後生青訓 cucu真係幾好 唔想再多個grimaldo啦

基馬度
機會又無，連回購都唔加
其實幾個候選領隊之中
邊個會用青訓多啲

冠a哥

都係
Btw 土方點睇Theo?

正啊 下季比下機會啦

諗起佩老大 幾時先肯升佢上黎

已知邊個係悲觀蛇

pm me

朝早睇完射左

收到

邊個

有標點符號嗰個

[突發]

弱智同偽山搵唔搵到佢話過左黎連登個post?

好難搵牙

上面迷仔又對號入座

點睇比人屈你係我

呢度定舊登?

緊係舊

你唔比佢係偽山咩

原來我打漏個迷字

山神好波

不過除左舊登
Hupu同reddit都嘈緊呢件事

阿歷斯山齊士=山狗
男神山齊士=山神

嘈緊悲觀蛇分身

咩事？

咁出名

Yes
就黎上BBC

除左安歷基問題
我同你對隊波好似大部份諗法都一樣

已經搵到悲觀蛇係呢到個ac了

pm多次

Pm 左啦

碌左3個鐘高登，終於搵到悲蛇過連登個post, 個ac名5個字

Link plz

台狗死全家=悲蛇

好彩一早block左

LaLiga Santander nominees for Player of the Month for April...
🎖 Leo Messi 👉 8 goals
🎖 Sandro 👉 6 goals
🎖 Aduriz 👉 6 goals
Who will win? 😏

真人戴綠帽條女跟佬走 仲話要幫人養仔唔怪得咁悲觀鳥

Sandro啦 carry一班垃圾

乜料

佢撐安？

原來你都係5個字

山齊士（悲觀）

又撚

屌我係話就算即炒安蛇對隊波都冇哂益處
唔係撐佢留低
再者佢本身都完約就走

戴得綠帽智商係咁低

是唔肯除

以為講緊悲蛇

喺高登pm我

pmed

Barça want to sign a right-back, midfielder and center-back, and depending on the market, a forward (possibly Deulofeu). [Diario Sport]
右閘有咩人選

pm 我
我係graviton

pm 我
我係摩佬

新post已開

屌你地又hey0朕

同綠帽仔平起平坐

綠帽仔執到

=.=?

原來琴晚舊登咁多花生食

甘即係冰個牙 -.-

冇pm我 =.=

Barça want to sell Arda Turan for around 25M. Angel Di Maria, Marco Reus, and Vitolo are possible replacements. [MD]

replace 黎做乜鳩

右閘前幾日傳緊
第一選擇係比比鳥
唔得就搵azp同Benjamin Henrichs (都係中場轉打左右閘)

我寧願azp
不過人地來季有機會副隊長 點會黎
henrichs 太細?

Azp就唔使諗，而且就算要買azp點都係排高過比爾連

原來係佢
真心估唔到

摩納哥Fabinho 有冇得諗

上年傳過25m
如果買到，今年肯定唔會咁柒
右閘同防中都打得

25m好抵

但me女朋友冇走喎

求pm

你隻左手一路都係到

pm ed

收唔到

pm爆左，聽日再pm

收左pm 個啲幫手pm 人咪得

pm

蘇亞雷斯夫人求pm

渣ga

pm ed
估唔到佢係悲觀蛇

Pmed

blaugrana pm 埋唔該

你係咪pm錯人

真係估唔到係佢

Link?

又傳古天奴90m 過疤

想食花生
但好似唔關我事

digne

好臭

疤post

肥仔

好想要魯爾個件

1001

過左黎就冇用過啦

其實冇乜嘢
都係好典型嘅悲觀蛇出嚟搏屌

佢話有個ac係呢到，不過扮緊野

Pm me

我仲未見到

一係你pm我先

完